萬洲突插水11% 傳旗下鄭州雙匯屠宰場爆豬瘟被封鎖

大陸股跌法層出不窮

1340無事

呢個幾好笑, 上午龍咁威, 下午....

你地每人夾1000蚊領養豬隻，否則沽空絕不停止